（一人一條片）精彩回顧

所以大家團火唔好熄滅

冇人理

習慣左就冇事

唔知點解有follow你
我理